澳洲阿德萊德保護區清出大量針筒引居民擔憂

驚嚇啊......

近日，阿德萊德南區一處保護區發現了大約60支注射器，當地居民對此感到十分憤怒。

在9月14日的例行檢查中，當地清理組織在太陽眼鏡盒和膠樽中發現了危險的針筒。照片被發佈在Facebook上後，引發了網民的憤怒，人們擔心可能有人被扎傷。

志願者Zane Gough表示，雖然她確實預計到會些發現，但她沒想會在這麼小的區域中找到那麼多的針筒。最近幾個月，在附近海域也發現了大量的注射器，情況令人擔憂。

非牟利組織「Our Coast，Our Mission」和「Adopt a Spot」每星期對Onkaparinga流域進行一次搜索清理。

成員Chris Lemar表示，收集到的物品中最危險的就是被丟棄的針管，在該地區數量如此之多的發現令他們感到震驚。

tui

nben玩針玩到去澳洲